救救自己友！深水埗單野有藍絲屌柒個消防員 想搞到人冇左份工！

深水埗仆街司機撞人
仲有藍絲屌柒個消防員 話佢唔救人
依家佢畀上頭照肺
需要表揚信 表揚消防員

以下template 一人一信！

就有關2019年10月6日星期日
深水埗的士司機撞向行人路事件
感謝消防隊伍在短時間內到達現場了解情況，急救被車禍撞到受傷市民。 雖當時情況混亂危急，消防人員仍然表現專業，迅速處理現場所有傷者。
香港人，支持消防員

日期

We highly appreciated your fireman's professional medical care on 6 Oct 2019 at a traffic accident in Sham Shui Po Although the condition is very chaotic, your staff acted professionally and treated the patients timely and orderly.

Best regards
xxxxxx

日期

消防安全總區總部-

Email : fschq@hkfsd.gov.hk

消防安全總區總部
電話 : 2170 9624
傳真 : 2312 0376

一般查詢/投訴-
電郵 : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
熱線 : 2723 8787
傳真 : 2311 0066

幫幫手

推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

已send

搞鳩消防 不得好死

消防不是condom仔 推啊屌你

推呀，真架呢件事

表揚盡忠員工

push

推呀

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

Push

推上熱門等多啲人見到呀

救人呀

大家有眼睇
高層唔會攬前線架

831個個PAO
灣仔閘救人個個消防員
同今次呢單野既消防

真係要靠公眾比返壓力消防處唔好罰佢地
如果唔係 個個都驚會比人投訴而唔做唔錯
係咪想無左警察連消防救護都無埋啊

推啊

藍屍係咁投訴
我地唔可以咩都唔做